好熱啊

熱4

12月月尾都可以成30度

本身拎哂厚被出黎 依嫁咁熱 完全用唔著